想搵野學 學咩好

有冇咩好提議

琴

數學/語言

吉他啦

人生嘅意義喺乜

冇

急救

游水/拯溺

想知道難唔難同要幾耐
有小小想做消防
但係考唔成都有一技旁身

唱歌

投資

有諗過 之前我見話要學識睇唔同嘅pattern 但我見太煩就不了了之

游水定拯溺？

游水就唔難 你當係易學難精 如果要練氣練體能 輕輕鬆鬆慢慢游咁游多幾次都會慢慢變好 同埋我覺得舒服過跑步 不過如果你真係要操到游得快 咁就唔同講法 不過都建議跟出面學一兩期學左個正確姿勢先 始終自學都好難執得正個姿勢

拯溺我真係唔知 不過身邊有幾個朋友都有拯溺牌 平時有做下救生員 我諗要考到最低要求既話 肯操下都唔成問題

岩岩google完： (銅章)
於五分鐘內游畢二百米(任何向前之泳式)
能踩水三分鐘

200米即係來回2次 肯操下(中等強度)都應該可以練到 踩水都係

不過個人覺得學拯溺 唔應該只係達到最低要求做到出到救生員份糧就算 而係要有決心萬一有意外 自己真係有能力可以救到人 消防員都係一樣道理

希望幫到巴打你 因為我都想考消防 而家都岩岩開始操緊

Agger
呢啲技能隨時救到身邊人
但係體能真係差啲
一齊加油